真CCTV做的youtube文宣，論點好陰濕

文宣都係一個重要戰場，大家努力

同埋，唔好接受 CCTV訪問

[全民和你唱] 全世界全天候街邊唱香港國歌！